---
sidebar_position: 2
title: "Parcourir"
description: "Parcourez la collection LINCS ou un seul ensemble de données"
last translated: 2023-08-09
---

import ToolCatalogue from "@site/src/components/lists/toolCatalogue.js";

Les outils de navigation vous permettent de parcourir l'ensemble de la collection LINCS ou le contenu d'un seul jeu de données. La navigation vous permet de découvrir par hasard des connexions et des relations inattendues, et c'est un excellent moyen de commencer à explorer, en particulier si vous êtes novice en matière de :Term[Données ouvertes et liées (LOD)]{#linked-open-data}.

## Outils de navigation

<ToolCatalogue preFilter="Browse" />
